[I/A][SEGA 新創造球會 ROAD TO THE WORLD 每次1001都係唔開po(7)

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

日本攻略網，有齊球員能力數值

頂 標題寫錯 係(8)至啱

自推

覆返世盃問題
只有日本、韓國、台灣、香港出線決賽週 先有球員買

一見劉明

事前に、クラシックリーグに所属するチームがいくつか公開されていますが、総合値50000以上のチームもあるため、かなり難易度の高いリーグになることが予測できます。クラシックリーグはDivision.1のリーグを全て制覇しているユーザーのみが挑戦可能。

好似有利華，山度士同格流

巴打過到拜仁未

新聯賽?

我都係睇呢到
估緊聽日會唔會有新野

唔識日文

發現唔同戰術既球員可以練到橙線，非黃線

FAQ
Q. 點樣換監督?
A. 人事→所属一覧→監督

Q.點樣睇球場同會所既combo?
A. 設備追加→詳細

Q. 技能繼承之後可唔可以升技能等級?
A. 唔可以

Q. 有D人賣唔到, 又唔可以繼承佢招技,卡住左點算?
A. 睇下1,2,3號陣有無放到入正選/後備, 或者有無選左佢入國家隊

Q. 點樣分抽同發掘返黎既人?
A. 抽返黎既人, 圖左邊有17-18既字

Q. 球員覺醒唔到
A. 睇下球員等級,技能等級,能力等級升爆曬未先

Q. 球員傷左
A. 人事→所属一覧 可以治療

(玩開日版, 其他中文字眼要等大家修正)

Q. 覺醒光頭佬點樣入手?
A. WCC4強或以上（WCC3：銅、WCC2：銀、WCC1：金）
IFC1杯1勝或以上:銅
交換所用戒子換
交換所用資金買（每6個鐘更新一次）
INTLC第一次 預選突破: 銀×2
D1每個國家既細杯, 第一次優勝: 銀×2

Q. 覺醒5星用既位置教練點樣入手?
A. 只有交換所用戒子換

Q. Lv.3技能練習鞋、能力UP衫點樣入手?
A. 技能練習鞋每個國家既細杯贏1場或以上
能力UP衫 全季排第3位或以上
GK （紅色）：意大利
DEF（藍）：德國
TEC（橙）：法國
OFF（綠）：西班牙
PHY（黃）：英格蘭

設施入手
舉重機 桑拿
IFC1 FM MF FW
德國 FW DF FW
意大利 MF GK DF GK
英格蘭 DF GK MF GK
西班牙 DF GK MF GK

發掘3星
Level 30 1400 D
Level 40 2000 C
Level 50 2500 C+
扭蛋機3星
Level 30 1500 D
Level 40 2300 C+
Level 50 3000 B

發掘4星
Level 30 2000 C
Level 40 2800 B-
Level 50 3800 A-
扭蛋機4星
Level 30 2400 C+
Level 40 3300 B+
Level 50 4300 A

發掘5星
Level 30 2700 B-
扭蛋機5星
Level 30 3200 B
Level 40 4400 A
Level 50 5600 ？

發掘5星（世界杯冠軍）
Level 50 4800 ?

-----
自創☆4
Level 30 1300
Level 40 2000
Level 50 2900 B-
自創☆5
Level 30 1400 D
Level 40 2300 C

上個po好似有巴打練到紅線 不過打咗好多年

50000咁屎 一次打爆佢

唔好睇少劇本嘅厲害

要輸嘅時候，聯賽18位都會炒你456

不要說了
我依家西甲 老西排第一

打世界杯唔記得開連鎖 想死
又要等多四年

未 岩岩開新一季 第一次和左佢

又係排緊第二輸得失球

等緊佢失分

我依家西甲準備打巴塞 lead緊佢三分
等睇被劇本制裁

我就知道

補時

好波 下年再來過

你輸比佢都無咁嬲

我輸左比隊低兩萬攻無剋屬既

傻啦 你以為淨係輸比佢咩
連和兩場廢隊啊
唔係點會輸一場就嘔翻榜首出來

留名

Lm

唔同戰術最高係橙線

好 和比廢隊 再比拜仁絕殺1:0

差6分 下季見

慢慢就會習慣

有無巴打有用開ENGLAND人??
好想打ENGLAND WORLD CUP

180203681
有無好友加我,無咩英格蘭人‥

唔係話借唔到人咩?

加好友有咩用

我一個都無

重覆球員換金幣換5星卷換重覆球員換金幣換5星卷換重覆球員換金幣

第8個POST仲有人問加好友以為世盃幫到拖

答案係冇呀
SEGA開個灰制玩9我地咋

唔係WO,之前係可以架
我而家隊波有2件我自身無既4星人,簡尼同個右SB WO....
應該係朋友既人黎

朋友
當你打機既時候都當埋NPC係你既朋友

真係

簡尼
屎寧頓
獲加
阿里
呢4個人我本身無既，得巴克利⋯⋯
呢4個唔係朋友人黎架咩？

屎達寧先岩

本身電腦人?

想問下銀色陣同金色陣你地會選邊個?
2個開完連鎖之後戰力都係一樣
但係銀戰聯技多幾條紅線

你哋會唔會照比同系列嘅技比球員？
例如伊巴有 卓越勁爆射球
會唔會比招 超勁爆射球 佢？
定比其他系列？如 超子彈/超主攻

我覺得都要睇埋你兩個陣嘅主力有幾多係同戰術夾
如果個陣係中央突破 你主力球員都應大多為中央突破形
不過一般嚟講金陣有三項八成都係較為有優勢

緊係電腦人啦
你試下覺醒兩次國家隊到50lv
睇下除咗你本身果件巴克利之外
其他人係咪會同步升lv

日本隊又唔覺俾幾個4星人你用,
乜呢幾個4星人係NPC黎?

本身電腦人來 如果係朋友既應該唔會受你國家隊個等級限制
應該係

除非你大部分球員同個陣唔夾 唔係練金色好D
上到D1用銀陣好難打
利申 銅陣過德意英 難打到pk